旺角打牌去美滿會定皇雀會?

想問吓各位 C Hing C 姐邊間冇咁多煙味

太子康威會